挽回唔到 講到尾 係咪其實已經唔愛了

係咪得我仲傻更更咁以為我地唔會就咁完 以為我地可以一生一世會可以實現承諾結婚 會去好多好多旅行 永遠幸福快樂

咩方法都用盡了 覺得自己成個痴漢咁好變態 覺得係時候要停了

我向自己發咗誓喇 聽日開始唔會再騷擾你 唔會再係樓下等你 唔會再寫信俾你 唔會再叫人幫我搵你

講到尾 係咪其實已經唔愛了 所以挽回唔到...
仲愛嘅話 點解唔可以一齊解決問題呢
我真係好愛你㗎好唔捨得你 好愛好愛你 愛你仲多過愛我自己好想睇吓我地未來嘅bb係咩樣

但係...88肥妹 你永遠會係我心入面

光復香港 時代革命...

【捍衛香港 存亡之秋】915民陣遊行攻略

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

算啦

無得唔算

有啲嘢唔想都冇辦法，睇下我個名就知啦

你知唔知道我真係好愛你㗎我真係好愛好愛啊

我提出嘅野 全部都係為咗我地嘅未來咋你唔想同我有未來咩你唔係話係都好愛我㗎咩

你都好愛我嘅話 點解唔同我一齊為未來打算啊而係為咗呢件事而分手啊

我真係plan晒同你嘅未來係點樣㗎喇點解你要離開我啊我好想娶你返屋企啊肥妹

我都好想嫁比你啊
點解你唔肯同返我一齊 點解唔可以一齊渡過呢個冷淡期

冇架喇
向前望
就好似你飲開凍奶茶，未飲過其他野，以為世界得凍奶茶，忽然間冇得飲梗係失落
到你遇上凍檸茶，雖然味道唔同，但都好飲，你有時會諗返凍奶茶嘅味，但凍檸茶都夠你快樂

為咗令你開心 我付出咗好多㗎喇你知唔知啊

為咗陪你去地方 好多時就算攰到死都唔出聲
為咗買啲野俾你 我特登食少幾餐 要食都食最平
為咗你開心 就算幾緊張幾尷尬都好 都上你度食飯
為咗唔好令你孤獨 我由細到大都驚到仆街嘅機動遊戲我都坐上去個海盜船我真係超超超級驚㗎上到去玩個陣 飯腳仲狂震 標晒冷汗
為咗令你食得開心啲 我每晚都上youtube睇煮野食channels 日日睇吓點樣整牛排會好食啲 想你讚我煮得好食啊
為咗你唔孤單 之前每晚我好眼瞓都唔想瞓 就算我知道咁樣做之後會失眠 但我都要陪你傾到天光先瞓啊

我成日係啲fds面前都忍唔住講我有幾愛你㗎

我好努力㗎你知唔知啊 點解 點解要咁絕 連搵都唔俾我搵你啊

我真係好愛你㗎

我淨係想我地未來會輕鬆啲咋
我為我地未來嘅家著想咋
點解 點解你唔明啊

sorry 借位
麻煩未食飯既同我入哂黎!!! 唔準有人餓住個肚!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

我知你都付出咗好多啊
但係點解可以突然間就唔愛了
可唔可以教吓我 我都想就咁放低你啊

肥仔話佢地都好多炒大獲㗎 但慢慢溝通磨合互相遷就就可以解決問題啦
佢地下年結婚啦 我以為我同你都得㗎

講到底 可能都係因為唔愛了？

我淨係想飲凍奶茶 好想呢生呢世都飲凍奶茶
多謝你

好多謝你啊 雖然時間唔長 但係係我22年嚟最開心嘅一段時間

你地係點樣放低你個個佢㗎？

吓？

收收皮喇
人地一定諗左好耐先散
Move on 喇樓豬

點樣先move快啲

跟據我最近同我分開既男朋友話係
我問佢係米唔再愛我？ 佢話係
我問佢係米唔再比機會我？ 佢話唔會

雖然佢咁決絕, 我都有耐唔耐, 差不多1-2 日一個msg, 想挽回佢, 令佢回心轉意 直覺話比我聽佢心入面仲有一點點愛我

直覺佢仲鐘意 可能只係你幻想出嚟嘅野呃緊自己
絲打保重

可能啦....
我愛佢會等佢
我想佢知道我好有誠意地等佢
比最後一次機會我地從新開始

好傻
佢唔會返轉頭㗎喇
不過你照等啦 唔等過唔會心息

我都試過

做個交易得唔得
依加你搵返我
以後你做咩我都唔管

你而家咁講姐
就算一齊返段感情都已經變左質
更加冇意思

最緊要知自己衰咩呀，唔係就算一齊番都唔會改變到咩。襯呢個時間裝備自己，操大隻啲睇下書乜都好，到將來某啲機會傾到計既，佢會發現你既轉變，可能有機會一齊番架。而家你愈chur佢等於將你地個關係個死劫打得愈緊，加油啦

唔會啦
以前都有個問題搞到分咗次手
但個次分手後 以前個問題就消失咗 我地一齊返 反而好似更加close咗
可惜依加又分咗手 講咩都無用了

好想攬攬 好想痴住
依加淨係可以攬住兩隻衰貓

唉屌，我都放唔低

師兄參透咗人生哲理

好撚辛苦

唔需要諗太多，簡單就是不再愛了。
如果真的愛你，會比你傷心難過嗎？
如果真的愛你，真的會捨得唔理你嗎？

咁究竟都唔再愛，又何苦R爛自己塊臉去挽留一個唔再愛自己既人?

係

我明呢個道理但遷係忍唔住手去搵佢 去r爛自己塊面去挽留
頭先挽留咗最後一次 決定咗喇 唔會再騷擾佢

但我真係好愛佢
呢幾日生活突然多咗好多壓力 係我咁多壓力嘅時候先無咗佢 無咗呢條支柱頂唔順

12點鐘 睇多一次佢whatsapp ig有無解blk我
然後就del埋whatsapp record del相 係我個腦入面del埋佢

same bro，不過我係單戀佢

半年我仲未放低佢

我同自己講，果次係我最後一次穩佢。其實我已經證明左愛情同時保住左自己尊嚴。

宜家只係可以暗地裡會stalk佢,雖然del左舊ig ac,但比我穩到去新ac, 只可以望下佢icon, 其他咩都睇唔到 我知道自己已經嘗試做左足夠o既野，但都無辦法，佢對我無興趣。其實都係o既，無可能逼一個人去中意我

只可以慢慢放低

你未開始過 無開心嘅回憶都要半年
我呢我點算啊

自己搵下朋友，做下運動，參加下d活動學下野。
當自己諗起佢時就做其他野分心，分唔到心就諗下分手後佢對你有幾狠心

當初我同ex 一齊7年求埋婚，佢同左第二個一齊我都係用呢個方法捱過

散左幾日, 而家好想搵佢

好 多謝你

搵啦 點解唔搵

怕佢唔覆....之前講D野好正經, 突然轉話題輕鬆會唔會好奇怪

等到咁上吓你就會忍唔住問清楚 直到無力挽回
利申 心還愛 但已放棄 不打擾

因為我係果d好難放低o既人認定左係佢就係佢，我ex我用左5年放低（放得低就係因為宜家暗戀果個）

so bro, just let it go slowly

倔強可能會影響一世人嘅幸福㗎你知唔知道

唔會啦我諗
挽回嘅心都消失得七七八八已經做晒我可以做嘅野了

你話感覺淡左 好似無以前咁鐘意我了
但我對你其實仲係好似熱戀期咁
一樣咁愛
我估唔到個次食飯會係最後一次食飯
個次拖手 個次攬住你
我當時都估唔到會係最後一次
我一開始好似move on得好快
喊都有喊過
但一個月後就以為無野
點知三個月後 我不時想起你
我地無block對方ig
我其實真係好想搵翻你 再挽留多你一次
不過我決定 比個時間自己進步
一年後 我會再搵你

Ok thx bro

巴打你唔驚一年內佢有新男朋友？

以為我ex開po 不過佢on9過你好多

因咩事

佢連一句挽回都無 係咪根本無愛過

可能有愛過嘅
但依加已經唔愛囉

人心可以變得好快...

i know that feel bro冇咗新鮮感

我都係
好彩2隻主子仲係我身邊

以為自己開po

人真係可以變得好快
將所有回憶都一夜忘掉

唉 既然係咁點解仲要同其他人扮深情 係人地面前就話唔開心 但實際呢 搵都無搵過我

應該咁諗 既然你做哂你可以做嘅野都唔得咁都無辦法 有緣嘅話自然遲早會係返一齊

你唔好咁. 我明 我真係明

Metoo前日問多次後 挽回既心已死 只望佢會幸福

何不將這雙手放進心裡

每晚都瞓唔到 每晚都諗住你

same

唔係唔愛
係愛都無用了

由八歲識到廿五歲，由十五歲開始拍拖到宜家，一齊咗十年，頭幾年都仲有時忍唔住出去玩下，被佢發現幾次，但最後比我死氹難氹，原諒咗我，到早一兩年仲一齊養咗隻狗，但一直都有各種原因，令佢仲係覺得我有對佢唔住，再到幾個月前，我出黎做野，突然由日日見變成一星期一次見面，到最近，就同我講想分開，因為佢要去外國三個月想專心工作，唔想分心喺度諗我係咪玩緊。我真係好灰，有出去玩就留底，真係下定決心要同佢過埋下半生就話想分開。我啲朋友個個都話佢可能壓力太大同真係想專心，始終呢三個月對佢工作好重要，所以我都慢慢接受咗，一來係我犯錯在先，二來希望時間可以沖淡一切，令佢對我有返信心，三來我地仲有隻狗維繫緊，同無論點我都會努力追返佢，比佢知道我係真心為佢而長大，做返個男人。

分左手一個星期......瞓唔到.........
咩都唔想做.....點解突然會變成咁??點解可以做得咁絕??????

驚
有咁就算啦
我都唔強救
同埋一年可以話係我比自己既考驗
可能一年後我唔想搵翻佢都未定呢

加油

係。